Title: Ray Bishop spricht über seine Plattensammlung
Date: 2011-09-22 12:09
Author: marvin
Category: post
Tags: music, vinyl
Slug: ray-bishop-spricht-uber-seine-plattensammlung

Plattensammlungen sind immer on-topic in diesem Blog. Einfach ein Traum
was Ray Bishop so in seiner Garage hat.

{% youtube aai-rhC3UMk %}

